[突發]香港作家鄧小樺被捕

Tweet by PEN Hong Kong

"URGENT APPEAL ON BEHALF OF WRITER TANG SIU WA: PEN Hong Kong has learned that renowned Hong Kong writer Tang Siu Wa has been arrested, apparently at Hong Kong’s Polytechnic University. While we still do not know the full details of the case, we reiterate our support for freedom of speech and creative freedom for all writers, which includes the rights writers should enjoy as citizens, such as the right to demonstration and assembly. We also request for immediate updates on her status and well being. We urge the authorities to ensure that while she remains in custody she is not subjected to torture or other ill-treatment, that she has access to legal representation of her choice, her family and any medical care she may require. "

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

😢 文學放不開

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

用成本效益嚟計算不如放咗佢

推

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

UP

唔再笑文學放不開

唔再笑佢,尊重

左膠 俾人拉左會覺得係光環
佢既人生只會更精彩
唔洗同佢擔心

盧斯達 講兩句

左膠被捕師+1

咁高調放埋Facebook話俾全世界知真係搏拉

開始全面中國地獄化

收L皮啦！分化L!

幫推！（1/10）

幫推！（2/10）

幫推！（3/10）

幫推！（4/10）

幫推！（5/10）

幫推！（6/10）

幫推！（7/10）

幫推！（8/10）

幫推！（9/10）

幫推！（10/10）

要支持作家小樺！

文

召喚容總救人

wa ..

條友左到咁都拘捕

原因?

沈旭暉個fd

三不政策請讀出嚟一次

Facebook 鄧小樺， 佢11.18都仲系理大

咩事

收皮啦, 五毛！

Wtf?

哩啲有名氣嘅左膠，比人拉跟本唔使驚
大台612 自然會用大家嘅捐款幫佢打官司
實行光環同律師費齊齊盡攬

有睇開。。。

一大幫五毛出黎開壇，一直搞分化！
不分化，不篤灰，不割席！

仆街成日睇港台果套講文學有佢份

推！

佔中十死士 (未死)

以後唔再話你唔俾嘉賓講野

pish

收皮L，搞分化！
三不正策，唔該念一次 ！

真相

不要左膠
不要泛民
不要區選

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

作文都要捉

真相2

Push

On撚9

Blocked

因為黃鴨先識佢

係啦，俾政府告暴動，閒閒地打幾年官司，身心俱疲、幾百萬律師費算係咩。跟手告到暴動坐十年，又有安家費，入面生活又唔使憂柴米，過十年出返黎又有大光環。
左膠真係左膠，為左搶光環起大台咩都做到盡

你地去睇下佢facebook先講
次次岀嚟行動都影晒相打晒卡
又full gear自拍
不過人地知名人士 俾人拉都只會增加名氣 無乜損傷
又有光環 又再岀名啲 對佢嚟講應該無乜好擔心

真佢應該覺得好開心，終於拉到我

記者/FA/社工/教職員都叫做有個身份保護自己,左膠作家真係完全無藉口,唯有希望佢D左膠朋友幫到佢啦...

戰略上的確對我地有利
拉埋梁文道ok？

收L皮！
五毛！
番香港討論區開壇啦！

番香港討論區，開壇啦，五毛！

笑撚到仆街

發夢係老銅見住佢拎住不銹鋼碗想幫手個陣已經好尊重佢

好賤

個post咁多五毛

幫推！（10/10）

雖然好衰不過你又講得冇錯

重有雞翼臻

放心 佢坐完出番黎會大大聲 屌鳩你
有冇坐過監呀

點都係自己手足
佢做嘅事係蠢
但佢都有幫過手
係佢唔識保護好自己 太傻

焚書坑儒係冇用㗎！
行暴政只會死路一條

又點呀，拉隻左膠，隻左膠有光環又開心，我地又有文宣素材，一家便宜兩家著喎駁唔到就喺到發癲，定係你政治bb唔知鄧小樺係咩人？用下腦做下research 先啦

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

Push!

DLLM

記得鄧小樺成日講左膠論，估唔到佢比人拉

收L皮啦，五毛！
冇良知，就番香港討論區啦！

幫推 （1/10）

幫推 （2/10）

幫推 （3/10）

A

幫推 （4/10）

幫推 （5/10）

幫推 （6/10）

幫推 （7/10）

幫推 （8/10）

幫推 （9/10）

我屌

幫推 （10/10）

9點鐘灣仔站，往堅尼地城方向，尋人

收皮啦！五毛L

收皮啦，五毛L!

但佢冇戴口罩仲做live, 揚哂啦

睇開佢主持文學放得開

對！

就算佢係左翼/膠
佢好似係higher ed 以大專講師身份教左好多年?呢種會同學生共進退既做法都值得支持

但慘過佢既人真係比較多

佢唔係唔保護自己，佢系用公民抗命方式去抗爭！
所以唔怕開命露面！

呢個post d留言cls

衛報有講佢入面嘅報導,我認為鄧小樺會先被拘捕,但最後唔起訴機會高

d五毛專門針對爲示威者發聲既人！
一日到晚屌蕭若元，屌杜文澤，屌大J，屌蘋果 。。。

幫推

佢有記者身份，正常告唔入
但係正苦PK到暈，咩L野手段都會用到！

要支持爲示威者發聲既人！

好鬼口賤

宜家連登都大把五毛！

分化撚

推
D留言mean到呢...

分化撚，你老母生癌呀

完全正確

溝通唔到

好野嚟架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈～

推。

肥鴨wfc
關心下啲真前線被捕手足好過啦

我完全唔明白佢點解會搵示威者露哂面做呢個 Live。

應該係容總要講兩句

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

點解叫佢雞翼臻？

佢唔會告得入 應該直頭唔會告
因為知名人士既行蹤無得厄

議員 議員助理

真

可能因為搞囚權嘢食雞翼即係受懲教私刑

佢話坐監受歧視
食飯隻雞翼細隻啲

就係佢無保護自己 所以一定無事
因為唔會影到任何佢有參與

幫你推下

push

雖然情況令人擔心，但鄧小樺心裡勇猛，大家唔洗太憂慮佢企得好硬淨

岩呀，同廚師，洗碗呀姐，守護孩子，Fa差唔多，剩係告示威者

害死人

但個示威者又會肯?

唔算分化，左膠士氣up

如果記者身份已經唔會拉吧

好賤 唔知覆咩好

講得好 其實係需要多d呢d被捕師
混淆視聽
村長將軍美點雙輝應該集體入去

agger 一家便宜兩家著
文宣要推 但無咩需要可惜
左膠本身就要做被捕師
保得著班手足就好

佢18號仲喺埋大直播

話唔會離開抗爭者

露咗面起碼唔會死

手的控訴

鄧小樺都connect 埋

化

我都有睇

屌 雖然兄弟爬山唔割，點都要幫佢

但笑咗

大

其實唔會告d一定告唔入既人，因為唔想比你打案例到時其他人都有救

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

黑警唔駛指意係文壇立足了

你睇下隻肥鴨去親邊都打鑼打鼓戴哂gear 影相咁，家陣咪成全左佢囉 文學人冇個案底邊有型

係

0

收皮啦屌你老母

你咁做就係割席。

類似雲既雙重標準：雲粉有權跟左睇割席， 但左膠無權跟雲粉割席

多數會告左先算
就算告唔入， 都玩足你幾年

Lol...........

幫佢推文宣，令場運動贏都叫割......
咁點先叫唔割

邊關事
出黎都比人拉啦
佢拍多d片證明更加係保護自己
不過害死人

明知告唔入就無乜心理壓力既
素人就慘

唔單止唔會暴力虐待 係要立刻無條件釋放啊

坐完監左膠有BUFF加

肥鴨！！！

都話左成班左膠o係理大，又唔敢出刀，只係識送頭

唔洗同肥鴨擔心啦 佢罩都唔戴就知佢係高級被捕師啦

前兩日拍片講話飲咖啡同食豬扒好開心
唔使擔心佢啦

左膠唔可以講粗口 和理非非

輔仁大佬有無開post慶祝

兒登仔
明明左膠不死必無後福
一話就話人分化五毛mon po狗
今次唔痛定思痛
唔使旨意贏

但我見到呢到有d人係到鼓吹左膠抵死論
吹下吹下，將來就算肥樺被判，都無人理， 無哂文宣功用， 變成尻坐

要安全出番黎啊

黑狗食唔起....

唔係話佢抵死，但次撚次都唔戴罩自拍影相打卡，要浪漫抗爭家陣咪求仁得仁，人地隨時覺得坐完人生仲精彩

替班真勇武手足可憐

cls

：兄弟爬山 不割席

：閣下兄弟前兄弟後，隱含嘅喺對女性嘅歧視

雖然誇咗啲但左膠沒有一個無辜

留係度咁耐都要比你地笑

左你老母膠呀 唔識人又亂講

啱啊 不如放左手足佢啦

佢點會冇人理
佢係香港文學評論第一人喎

屌
你真係佢肚面條蟲
佢真係會咁講 你冇誇張到

人地由頭到尾都落力好心就唔好分化

物化女性指控
社運左膠經常倡議男女平等這個左翼思想，但在「雨傘革命」期間，陳雲facebook中一句「行動升級」，引來包括何韻詩、鄧小樺、泛民等社運左膠群起批評，甚至向嶺南大學施壓，要求褫奪其教職。[9] 但當及後陶君行在城大退聯一事上出言侮辱梁麗幗，不少社運左膠包括葉寶琳、林輝、陳景輝卻迴避指責陶君行。陶君行更稱「係人都知我所謂屌係指罵」，指他人將其說話無限放大，但仇思達指其說法「解唔通」。[10]

笑撚左雖然國師都抵撚死

再睇下肥鴨陣營個個甩皮甩骨

去到自拍打下卡寫caption，又影下手足全相咁，都幾落力 幻想緊佢full gear 係前面抗衡個樣

唔熟呢個人
可唔可以講多幾句

收皮啦分化L

人地仲話食左一生中最好味的豬扒

而家都已經冇人理
剩係見到信報有報呢單野

如果可以用肥鴨換手足我唔介意,可惜唔得

邵膠樽幾時過返幾招俾佢 等佢有得食雞翼

條肥婆真係好煩
死唔斷氣

咁油膩嘅嘢留返俾黑警食啦。